是否繼續比每日150人來港單程證？對我們香港人公平嗎？

如上題，每日150人來港單程證，令香港資源嚴重被佔用，例如公立醫院、公屋、綜援、公共交通...

呢個議題令香港人好煩惱，但好像從來冇人去探討呢個問題，而且最荒唐的係香港人的地方，但香港入境處竟然冇審批權去阻止新移民單程來港....

香港人上唔到車，真正有需要的人遲遲得唔到援助，睇醫生入醫院唔比錢買保險就等如等死....

以上種種的問題作為納稅人的香港市民，偏偏得唔到保障。試問交完稅還要自己貼錢睇私家醫生，自己買mpf至有退休保障（但都係冇）納稅就係為左班睇唔起我地香港、香港人但又偏偏成日黎我地度買野，觀光，又要賴死要入藉做香港人....

對我地香港人公平嗎？我地有咩方法可以阻擋呢個政策？😡😡😡

咪就係推翻個政權囉
問

係咪應該都多d野做下係針對入境問題，而唔係日日去港鐵。要多元化。
高官唔坐地鐵的，佢唔會理你的。只有無腦的藍絲覺得你阻佢番工。

點推？
阿爺定的。你推極都係香港政府問題。
你個答案仲難聽過人地唔答/唔識答

緊係要停啦 每日150件垃圾 一個月就4500件 周街支那話

爺你老母

推到阿爺的老母你咪勁...個個都想....但現實又點😩